我錯了, 我要轉軚

早排我仲支持泛民要留係立法會, 但係眼見呢幾日班建制出黎(連689都係)叫泛民留任/寸佢地一定留任!

所以我覺得, 泛民應該總辭, 一個不留!

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？